====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le premier obstacle rencontré est venu du Ministère de la Construction ;
Entity Name (Type) :: Ministère de la Construction (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ministère de la Construction (ORG)
Total entitiy counts: 1

